今日特登係票站門口食煙，見到後生仔投票就噴柒牠

阻住佢地搞埋晒啲無聊野😂

屌你老母我咳到傻

屌你噴鳩我 我路過咋

屌早知去你嗰度食二手in

屌你食啲大劣cheap雞煙都好出嚟獻世

咁樣?

樓豬好型

咪扮啦 你五毛點會投票

下次搵我 我請你吃一手煙

馬會票站嗎？

你老母都俾人噴到一面精